跪求cassette 帶

有冇巴打知道深水埗邊度仲有cassette帶賣？

鴨記地灘試下執雞

係咪冇一啲好似二手黑膠咁嘅二手cassette店？

有咩事睇唔開 唔好亂諗野